換哂季又回暖

唔想廿幾度都著黑絲

咁著白絲